## Audio Video recorder
Реализовать в простом варианте (стилей можно по минимуму) audio + video recorder:

- Пользователь включает запись (попытка включить веб камеру и микрофон)
- Если включено аудио и(или) видео идет запись локально в браузере
- По окончании запись можно скачать или воспроизвести в браузере

## Дополнительно
Реализовать средствами JS используя веб API без готовых библиотек.
Залейте исходники на GitHub или Gitlab
